\paragraph{Цель работы} Экспериментальная проверка справедливости принципов наложения, компенсации; определение параметров эквивалентного источника напряжения.

\paragraph{Элементы и приборы} Резисторы: $R_2 = 50$ Ом, $R_3 = 100$ Ом, $R_5 = 200$ Ом, $R_6 = 300$ Ом,
$R_7 = 500$ Ом, $R_19 = 1$ Ом; источник постоянного напряжения $E_1 = 20$ В; источник постоянного напряжения с регулируемой ЭДС $E_2 = 0 \div 24$ В; цифровой вольтметр; блок переменного сопротивления $R_4 = 1 \div 999$ Ом.

\chapter{Экспериментальная часть}

\begin{figure}
	\centering
		\includegraphics[scale=0.6]{pics/1.png}
	\caption{Полная схема}
	\label{fig:1}
\end{figure}

	
\begin{figure}
\centering
\begin{minipage}{.5\textwidth}
  \centering
		\includegraphics[scale=0.6]{pics/2.png}
	\caption{Цепь а)}
	\label{fig:2}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{.5\textwidth}
  \centering
		\includegraphics[scale=0.6]{pics/3.png}
	\caption{Цепь б)}
	\label{fig:3}
\end{minipage}
\end{figure}